法國好多飲凍幻茶個啲都係廢中泥

😂

梗係 後生仔邊有錢移民法國